［人多時］見到畜龍唔好跑走

P牌講野預咗無人理
但我好想講

尋日最多同伴俾人捉嘅時間
係上環有班畜龍突襲 衝上前個時

個時全部人見到畜龍跑緊過嚟
即刻退 前線 最前個排無人保護無人救
之後就俾畜龍圍毆

其實睇返新聞影落畜龍唔多
示威者係畜龍嘅三十倍以上

同意請幫推
唔想見前線再俾人白捉

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

走定打要溝通好。。
有人打有人走先最大獲

無錯
要傾好 要同在場所有人講 唔好退 對面衝 我地後面頂住再反包

偷聽到差佬最驚乜

and要對付驚賊唔一定要集會遊行後冒住食槍食彈嘅後果

大家識玩Pokemon GO

大家花一分鐘睇一睇
唔該崇洋嘅入一入嚟

同埋遠距離 唔會打得贏
點破盾防 老豆搵仔有講

攻佢下盤啦
老實講咪撚驚佢地 佢地好低防架咋

真心 除咗佢地有護陰
如果唔係一插就會瞓低

應該都唔會護 護咗好難行動

最前線掉大量波子佢地食得屎架啦
後排就供應波子

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

And 響應交通癱瘓喇

港鐵唔會全部車長肯罷工
佢地有吉士罷我非常感動

但無人罷無人塞嘅地方 要有人盡量填補
聽日7:30
聽日7:30
聽日7:30
無最少一千人都唔會成到事

你出黎塞完
可以同公司講 啲人塞地鐵 返唔到
唔洗咁誠實講 罷工 唔返工的

我會罷工

波子nice

有巴絲話黃豆都唔錯
仲平 仲可以攝到鞋底

8.4買定

波子好啲痛到啲垃圾狗幾個月返唔到工

最先要解決既係各位手足要有基本裝

不過我都係唔鼓勵冒食槍食彈嘅風險

大家其實7.1之後都無野要攻入
都係憎驚賊啫

組隊玩pokguymon Go 效果更好

當時情況係啲煙係橫街吹入直街大路，啲人好似無裝咁調轉頭就走，然後啲狗龍就係後面衝緊嚟。

咁樣搞到原本係直街嘅前線比人包呀！有幾十個手足比人拉咗
所以真係唔好驚同齊裝先上前，豬嘴泳鏡係基本裝。啲狗龍嚟到唔使驚㗎，我哋咁多人驚閪咩

見到一兩個畜龍追黎其實最好做法係一班十幾人以上同伴衝上去圍 快狠打之後閃 真正be water 但記住要有共識！齊上齊落
612個陣d 狗一dum TG 我地已經散 今時今日前線已經唔會再退 我相信香港人可以再進化！ 全民打狗

但要打 其實我比較鼓勵近身戰

遠程我地唔會有勝算

所以出波子 係要決定咗前線唔會推進先

後面退 前線唔退就死硬

所以係後面嘅人都要齊裝 頭盔 豬嘴 眼罩 最基本

唔好令到前線覺得 後面好多back up
但原來係假象 一有煙就無晒人

會害死前線

其實如果佢地一衝, 你地又成班衝, 佢地應該都好撚驚

其實我都有講過，佢地戰術就係要打散我地，最尾就係幾隻狗圍一個人。不過冇人理

1,揸盾防暴用摧淚彈打散我地
2,速龍岀動打走得最慢嘅人

差佬放摧淚彈一定會睇風向，每次佢地一放我地就退嘅話一定會食哂。

所以我地嘅防線要同差佬一樣，
前揸盾/遮，向前推，咁佢地啲遠程武器就會失效，同時前線亦冇空間再比速龍岀動。

記住記住，班狗職高身厚一定怕死過你，因為睇返過往無論係捉賊定示威，佢地都會等增援等人多先會岀手，佢地唔會一命換一命。

你行前啲已經橙旗，班狗已經無性，開得癲過元朗個次

要搵人嗌頂住

一開槍就推，第一行用盾，第二行撐住第一行揸盾嘅兄弟，慢慢推上去

啲狗嘅所謂戰術黎黎去去咪又係得嗰兩招，
第一就係打散我地再捉走得慢嘅人。
第二就喺後面包圍其他留守嘅人。

你荒佢地會直升機空降咩

組隊啦

Up

打交第一原則：先聲奪人唔好怯

後排個班人其實睇唔到前面情況，見到有人跑就會跟住跑。所以真係要有一致共識先做到，不過你哋都明前線幾難有共識㗎啦，邊有咁易
同埋現場嘅人根本預計唔到有幾多狗、邊條路有狗過嚟包抄，所以見到狗第一反應係跑咗先。

求其搵左段片可以參考下，原理都係一樣

睇完再諗真啲，你會發現其實董卓啲戰術都係咁上下

完全見唔到有鋼頭遮陣排出嚟

琴日發夢聽到爆完催淚彈之後
突然聽到有人大叫畜龍
之後全部人向後狂跑

殘體勿屌

企過喺最前，見識過畜龍先明
果個衝埋黎嘅氣勢，前排即時笠水
你唔笠，隔離一個笠，就成條守線收皮
破到畜龍，先有得打

次序錯左，有冇留意速龍係咩情下跳岀黎？
係前線後退緊嘅時候岀，佢地見到前線退得越快，佢地就追得越快，最後走得慢嘅人就比佢地捉走

推

如果驚 冇心理準備 唔好上前線

中後排一早前排就好易比人沖散, 之後就FREE KILL

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我哩啲癈老睇電視睇到嘅係

1,兩邊對待
2,義士推進，差佬後退
3,差佬開槍，開始推進
4,同時義士後退
5,速龍岀動
6,前線崩潰，速龍捉人

一踩就扁啦

我兜口兜面中過，不過唔係19年，係14年喺菜街。
無退無衝，突然ptu讓開，畜龍一衝，全條就散
19年有無變，touch wood 每次出動時咁啱我都唔喺果邊。
我只可以話，大家要諗方法破，唔係無得攪了

尋晚就係 十幾廿隻速龍衝埋黎 幾百人既防線調頭走
一走你就輸 背脊對住速龍 唔打你拉你就奇
你後排走得慢 前排走又走唔到 打又無人同佢打
如果人地咁少人衝埋黎就散 咁你擺個防線把春咩

通常都係有人大叫畜龍黎緊，全部人下意識就跑，係咪改改用語比較好

1,兩邊對待
2,義士推進，差佬後退
3,差佬開槍，開始推進
4,同時義士後退
5,速龍岀動
6,前線崩潰，速龍捉人

所以冇4。5,6就唔會發生

千祈唔好踢佢地春袋啊
起碼幾星期開唔到工
到時佢地唔夠人又要搵童工架喇

大家唔記得要救人..

唔好諗點救人，要諗嘅係唔好比狗捉

唔好諗反衝啦人地大把支援

你當人地後面唔識反衝？

根本對峙就冇用 人地太大優勢

快閃 低調先最有效

你打仗會唔會 同對方講定邊日幾點來攻城呀

人數好重要

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

後面有防暴跟上
點拆

反攻

你估真係打丈？攻入當你贏？

我地做嘅係示威，唔聽就行動升級，升級嘅途中要守得住

pish

Push

而家就係話你聽守唔住要點拆
50個50個咁拉 未到10 1你就完全收皮 仲升條毛

同意

隨時命都冇點會唔係打仗

示威比和理非做啦

升級更加要低調快閃

次次講比人聽邊個地點時間會行動

我真係唔明點解人地實佈晒防

真心討論

其實講咗好耐。。。
邊度有 想下次一齊玩

拎蕉去食

Pishhhhhh

退反而更加傷

而家咪就係討論點守囉

佢個個位無旗手旗手位短缺，所以唔知攻，守定走，另外前線經驗唔太夠，應該幾新下，要俾有經驗既前線訓練下

輸人唔輸陣, 走散晒就人踩人累其他人落單

但對警察防守力係零，你最多拖延一陣，一定要走

其實星期六個日係打番轉頭，星期日係俾人打番轉頭，兩者之間不足既係，星期六前線係有經驗，星期日係無旗手無經驗

Push.

屌 講咩啊
頭5排齊裝既都唔知有幾多個
除左豬嘴眼罩都好重要架 好心如果頂唔到既就唔好企咁前啦 一黎要人救兩黎前面果班都要有support 唔可以急撒 試問如果前線都唔齊裝頂唔住既咁仲有咩戰鬥力可言

啱

一直都係 ... 沙田果晚已經見到所謂速龍只可以乘勝追擊. 不過大多數示威者無諗過真打差佬所以先覺得佢地無敵.

有一日示威者夠癲真係可以食住個勢捉幾隻再好似佢地點扯開示威者面罩一樣對待, 就成個警隊無晒面

8月5號齊罷工

其實要大聲公，搵人係前線溝通好。當見到速聾standby時就com定走定反打

一定有個別速聾跑到好前，要包鳩佢㩒佢落地下打

其實我一直都咁諗， 前排非勇武唔敢勇氣齊上齊落

要諗下黑警放完催淚彈，再同時出畜龍拉人要點拆。
你full gear食緊催個戰鬥力都減半啦，仲要頂住班畜龍。其實呢個位好難唔走。

攻腳
跌低左佢就玩完

要退請1212去退，唔好突然衝走。

呢樣野真係要做 成日話前線決定 問題係唔講前線有冇咩即場共識同計劃 就算有 都要快啲傳達俾後排嘅人 人地先識點backup 大家係環環相扣

應該十個一組，睇翻速龍嘅進攻方式，佢地都係幾個人一組，但目標只係一隊捉一個人，所以我地嘅小隊人數上必需要多翻少少同埋唔好驚

睇過套戲，一個用野喺前面擋，後面個個爭取呢一秒時間踢下陰，連收幾個皮

有唔少人防催淚彈裝備都未有 咁樣邊有得打啊

同意 見到落單狗 搵人除佢面罩加影佢相
比人點到相就可以搵仔

最大問題係守住窄巷

一黎障礙物多
二黎無空間走 最前排等被人打

走都走唔到

其實佢地頭盔冇面罩保護

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

1.要排要頂
2.後排要拉住前面，以免前面比人拉走。
3.keep 住開傘
4.最好有背囊人做中排，拉實背囊用手頂實做保護，人要企密，

如果真系走，記得系向後退，吾好轉身
一轉就仆街，防護100%

試過後面一個人都冇
好彩速龍冇追過黎

請浪費幾分鐘時間睇下

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

其實人數遠勝下就算装備輸都冇可能急退，急退在最前線的會很慘。大家怯退只是輸在心理質數上

我都想問 真心唔明 佢上我地咪上 我想上一向後望啲人走緊
唉屌我都走啦
利申 發夢夢到

次次一沖我地就向後跑，啲狗就捉一兩件走，其實有冇諗過埋身打我地反而會有著數，而且反而令到啲狗用唔到tear gas 同槍(因為亂戰中)，即伍照開其實見大家今日都習慣左，又有豬咀，反而一個唔覺扯左畜龍個個就好玩，而且呢個方法係有助我地反包圍啲狗，唔洗次次比人迫死落一角，仲分分鐘可以推散警狗防線拎到更多物資，而且只要一次成功，啲狗就會用少好多呢招

其實如果埋左身以我地gear一定夠打，因為啲狗都係得一枝棍，最多都係多個圓盾，係呢個情況下只要有二打一局面就一定會收佢皮，因為只要一個手足捉住右手搶棍，而另一個手足係捉盾牌，記得千奇唔好扯，因為個盾係兩段式，即係會有個圈係手踭位位置，一定會扯唔到，反而你扭嘅話隻畜龍會因為隻手比人鎖住左一係扭斷手，一係放手，成功取得防具，同時後上嘅手足就幫手教下仔，分分鐘仲可以捉到幾隻死狗當人質同警太講數

仲有好重要嘅係警狗最著數嘅陣式就係展開陣型因為長盾頂住，迫你同佢地正面打，因為狗有範圍技仲有長距攻擊，前面展開盾陣只會要前面食傷，而啲狗都想同你咁玩，因為係沙田一役見到嘅就係狗係好怕被包圍，即使後期有防暴都唔敢衝出嚟or出廣場打，就係呢個原因所以你睇後片班散落嘅狗都係迫自己係牆角令自己只有一面受敵，而防暴亦都只係企係電梯方向展開嚟守，速龍衝出嚟係唯一一個陣型會散開嘅機會一，要好好把握呢個機會令班狗落單

走個時掉下黃豆餵狗

示威者係畜龍嘅三十倍以上
呢個真, 大家肯衝出來既話, 唔會有咁多人被捉
正如雙方近戰緊既時候, 敵軍都唔會射箭傷到自己人

企定定整跌佢地先係正確做法

速龍嘅職能係追擊而唔係攻擊

進攻先係最佳防守

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

係防線前面3米落油
有人衝就放火

真，如果大家由佢衝，然後包圍翻佢地，人數足以打到佢地仆街

如果唔夠膽沖，求盡快撤退，唔好留守

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

10隻速龍衝上前，但我地有成30人起前線，中後排成百人，要打既佢地驚過我地

要有心理準備 畜龍被圍 後排防暴龜都會龜出嚟救人

速龍咁串都係睇死人唔夠膽還拖，為左保護自己一定要還拖

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

反捉龍

大家都帶定啲
但撒就要最前線撒

一黎人太密食煙嗰陣時好難滅火
二來的子彈連鋼板都打得穿
三嚟我哋啲盾牌唔係真係咁高防

呢啲時候如果有籃球隊 ，足球隊，網球隊，最好帶定出去同班狗打下球，集球類，😂😂😂😂
希望佢地吾會用黎踩。

好難唔跑走，你同佢衝，佢一棍打落來你用咩檔。基本上一棍就一件。
要防既方法得一個，係人都知係乜，但至今都未有人做，始終過唔到果條線。

其實速龍有幾多隻?
只會賣少見少

係，佢地得個勢，要沖散你
但係都未埋牙就走左8成人
然後捉9你啲落單既，專門揀d瘦仔黎捉，正仆街

推
用索帶拘捕冒警班仆街啦

推

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

現場要有義士夾好 專應付速龍
要有盾 同還擊
如果有三十個人夾好會咁做 就好好多

其實都係
不過我相信我地會進化
初初雨革第一次放催淚彈咪一樣尖叫雞飛狗走
而家已經冇人驚
畜龍一樣
佢地玩多幾鋪我信會慢慢變好

開遮推向班狗最有用，拎佢地唔知你下一步做咩

歷史研究, 以前南宋係點樣應付金軍重騎精銳部隊鐵浮屠、拐子馬?

Pish

琴日橫街俾速龍沖散晒，其實大街既人應該上前包圍，夾攻班速龍

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

一齊屌鳩佢老母臭閪啦

被包圍你人多都好前線會死架

push
要團結,唔好攰

7月30齊死火
8月5日齊罷工

防具買啲跆拳道啲甲同護陰夠做？

光復香港
時代革命

進攻係最佳防守呀

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

好簡單
有人打有人走就唔準走 一齊打
冇人打有人走 一齊走

冇人打冇人走就留
有人打冇人走就衝到底

推
拉住前面手足褲頭，就唔驚被扯走

佢地速龍推，前排係棍盾，後面1-2個揸雷明登
前排要搵人頂，兩邊再放人應對槍狗，之後索帶

推 下次一齊打狗

721果次企定定速龍都係衝前少少就停唔敢埋身
只可以講裝備同人手都唔同721
今次仲要背住速狗走

少一隻速龍就少一隻速龍打人

上環嗰陣其實我地嗰邊得遮，根本大家裝備唔夠頂唔到。而後面離開嘅位塞死咗，差啲走唔到。

大家不妨同速龍講道理 千祈唔好出手打龍

尋日西營盤好似冇盾得遮 驚都係正常
裝備支援都唔夠
利申冷氣花生友

一定要打近戰唔好遠攻留守，遠攻毫無攻擊手段，只有捱打所以一定要拉近距離

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

不外乎幾個選擇

1. 走（好似依家咁被人捉左49個）

2. 勇士殿後，犧牲自己頂住

3. 陷阱 （波子，油，但會傷埋記者）

4. 還手 （人多勢眾，但有可能被包圍，除非有警察傷亡，等佢地怯，好似沙田咁）

同意 走個時放波子 增加逃生時間

企位係唔係都有問題？

【玩法討論】母雞，小雞既分工

講就兇狠

已經準備下次帶報紙同黃豆／波子
傳比前線啲勇士

前線要諗既係要走定攻，唔係走定留。留係完全無贏既機會，攻起碼可以嚇一嚇班狗，走就起碼保證不被摘

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

捕

就算走都要一齊慢慢向後退

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

用波子？跣底等佢地自己骨牌效應
前線有機會退

要衝破心理關口

我建議佢地沖向中間既義士既時候，左右兩邊既人應該向左右兩邊退唔好向後退，中間首當其沖既就應該向後退，咁就會變成左右兩邊既人夾住左中間班速龍，呢個時候一定要還拖，還拖，還拖，搶GEAR，搶GEAR，搶GEAR，還完拖或者搶到GEAR就要一齊退後，要避免班防暴沖上黎救速龍，所以要做得好快同好有默契。以上建議實行起上黎難度真係好高，一黎無受過訓練，二黎無人指揮，三黎真係怯，所以最好真係避免落入要留守既情況。

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

網上：唔洗驚，唔好跑，千種方法對付速龍
現實：跑得快過保特，個個怕死，怕比人拉

我試過幾次晌前線大叫: 咪撚走呀, 一齊頂撚住
有人幫手穏住軍心大家就會好啲

你睇當年韓國對獨裁軍政府示威
其實佢哋係兩類
遠攻就汽油彈

但想近攻就係一群人沖埋去0距離埋身肉搏
直情係癡埋去塊防暴盾，然後後面班人就死推，推到個人牆跌落地

如果預計自己唔敢攻咁不如撤避免送頭呀，睇到琴日咁多人俾人拉，就算撤都唔會有人質疑你地既勇氣，求下你地真係細心諗下要走定要攻，唔好再留守

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

最憎人冒警！

Bump

我都好想問走乜撚野

同五年前一樣

我欣賞巴絲門企前線勇氣 不過驚就唔好企前排 一走就轉頭 自製混亂

推，啲人一驚起上嚟人踩人好危險
已經俾自己友推跌幾次

推 驚就唔好留守，係人見到速龍沖都會怯，咁不如係速龍到場前就攻

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

拎住鍵盤就唔驚，落到場直頭人踩人

最重要係對面一定唔會呢個時候開槍
因為會tk

驚就唔好企前排

咁仲衰成班拉晒X_X
人地大把武力啦

留名睇邊個咁傻去送頭除非有本事吹到過千人

push!盡量保護全部人

越危險越唔可以走佬 多人就贏

推！想保護前線義士唔好再俾人拉，真係要重整對策，唔可以再臨場應變

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

可以前排全副武裝頂槍，對面岀速龍，我地又可以有樣學樣

速龍衝！亦都係我地衝既時候 人多圍佢地
但真係好驚 大家進步緊 加油，？。p？。

狗只會追人 你唔退，反衝
佢仲驚過你

一縮就輸

push

o

我無野講

唔好留守！！一係進攻，一係撤退！！攻既時候要快狠准！攻完即刻後退打遊擊

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

買號角呀！吹一下長的就一起衝！吹兩下短的就向後退

推比所有前線睇

要講好，頭4，5排一齊衝前係ok

夠膽既就達成共識一齊沖，唔夠膽沖咁不如盡快撤退

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

光復香港 時代革命

呢樣重要
發夢班前線由612講到而家
三個人圍一隻 根本佢地混咁入人犀 班狗唔敢開鎗唔敢放催淚彈

留意下佢地無任何豬咀

衝要快 慢會比d狗趕翻走

唔好縮 同佢反衝鋒 一縮就好易落單畀人捉

經過左兩個月都知，一味防守係完全無用，攻擊先係最佳防守，一係就撤，請唔好再死守送頭，對方策略一目了然，無必要落入對方圈套

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

都係果句，無堅守同反衝覺悟嘅人，唔好再上前線，累死人。而家唔係講玩，出黎唔係為潮。

記住一樣野
你永遠都唔夠速龍跑得快

其實佢哋出速龍，反而要即刻所有人拎盾衝前去壓線，係一排咁推翻佢走

仲有 用遮既要用 篤
向前衝刺 篤一下 收返黎 再篤 不停loop
上下左右拍打無鳩用

好似玩美足咁樣一個一個撲埋去咪係囉, 橫掂走又俾人打唔走又俾人打, 速狗一失平衡就玩完, 佢地gear 再多, 你被人撲到訓低咩又係廢物一個。

認真

呢條片咁
真係有得打返轉頭?

記住 我地你多佢地好多
大家齊心

用咇咇雞 好撚響 點吹再諗
長吹就攻 短吹就走 睇大家個訊號係點 最緊要大家有共識

推！
對面沖我地反沖 嚇番對面班畜農

有兩個建議 唔知work 唔work

1. 係防線前 水平咁放條腳眼以上既鋼線 等速龍衝會仆街

2. 碌波子出去

由於部份市區已慢慢恢復原狀，現開放此群組！
全港Group👇👇👇

8月5號大罷工

wakanda forever咁一齊沖 佢地一定向後走

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

冇錯，三四個人一定夠搞一隻速龍
反而驚大家重手得滯會打死佢

就係要中後排都唔驚一齊上

認同，十義對一畜，踩都踩死佢

其實應該反衝一波打散佢地再走
打散完即刻向後跑2/3/4排放波子石春或者任何手段阻截

個幕笑到我pk

大家心理都係未ready 做任何肉搏衝擊

下盤👍🏼

最緊要整跌佢 推跌佢 攬住佢一齊訓低
其他人一定要跟上！前線咁為大家
大家都一定要保護前線

仲差心態
如果個個好似新城市之戰咁
班畜龍一定兵敗如山倒

掉tg應該要向前行唔好向後行，向後反而會食晒d煙，而且會俾速龍攻，所以一定要行前

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

最緊要係前線冇gear 食曬啲催淚彈

班有曬嘅人又企喺後面

佢地無手可以拉人 個個拎住枝棍盾
佢地都係打撚到訓低先拉

大家都要反抗 加油

唔敢還拖不如盡快撤退，睇清局勢唔好一時意氣，賽後檢討係好重要

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

新城果次 有地型 再加 人數壓倒性 冇煙霧彈， 先叫做有幾下對抗

唔係單靠心態就成事

係嗰陣大部分人個豬咀都打哂柴
人又太密散唔到氣先反應唔切

唔好再背向佢地走 要退唔該拉住前面手足既書包一齊退

唔好自亂陣腳，要群起而攻之

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

琴晚去到10點幾個陣有一拎左大聲公係到嗌「個邊有防暴啊 係仲走過去 想送死啊？」我唔知前面仲有冇班前線守住 如果有嘅話 我會覺得嗌咪嘅人好仆街 咁樣掉低班前線 自己怕比人拉咪走先囉 唔需要叫啲勇嘅人唔好走過去

速龍可以咁癲係因為佢地唔洗show身份
如果可以幾個圍一隻速龍 除哂佢啲頭盔豬咀 有咁遠扔咁遠 等佢地無左層保護罩 記者只要影到樣 就可以起哂佢地底 再白色恐怖佢地

講完又講 最前線係勇士 一係盾一係輸出一係救火 一打就走難果班唔好圍尼食花生塞死後路 我戰友沉日就係咁死 好撚燥

速龍少人嗰時就係
琴晚嗰隊多人到...
座底30 40人
究竟有咩方法頂得住

見到畜龍唔好跑!!

你調頭走既後果, 就係前線義士落單

制服示威者 警員疑踩示威者手踢頭

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
12 小時 ·
【制服示威者 警員疑踩示威者手】

警方在晚上約8時，在德輔道西一帶清場時，拘捕多名示威者，其中有示威者被制服後，被警方扯下口罩，並有警員疑似踩示威者的手。

不如全民帶波子啦

講真佢地裝重 好易跌

但退先用 都小心跣到記者

如果佢地沖上黎，你地打橫一字排開再反包佢地得唔得？

因為佢地人數多，依加你地多數係直線o既防線，如果打橫用人數包圍反cup佢地會唔會好d？

你班友, 帶咗咁多嘢都唔撚用

結果前線：

推上去！

同埋掉野

唔應該尻掉

應該數123一齊掉過去

好似放箭咁

你係岩，d速龍過到黎就係埋身肉博既時候，我地只要個個係會護住大家既就一定贏，問題係香港人仲未ready去真革命，或者，我地欠既係一位領袖，一個大家對佢死心塌地既領袖

有用野要推

其實真. 佢走黎埋堆.. 其他狗就唔會遠距離開槍，黑衫夠人多就可以

正評
尋日見到已經不斷講！
明明我地人多咁多

推!!

拉曬

發夢嗰刻真係好亂一嚟成班人即刻方寸大亂、事後諗返，如果可以用返人數優勢衝上去，扯甩佢哋面具都已經夠做

後面肯跟，前線實肯一人攬低一件，前仆後繼我地人數無得輸，係心理質素問題

其實元朗個日就係見狗嘅方向逆風，由南邊圍推撚到西邊圍，先會出現打狗gif。
一係主動出擊，一係遊擊，佔路死守遲早散

成班一齊大哎出黎，振奮士氣，一定唔會散，果陣大家都已經好熱血。

冇心理準備唔該唔好上最前

屌尋日唔好提啦
後排無裝
前線無裝仲要無心理

非常同意
但要克服驚依樣野
唔易

同埋應該好多人同我一樣禮拜六瞓醒已經收咗皮，禮拜日發唔到夢
Sorry

紅豆綠豆有冇得諗？唔知夠唔夠硬

屌終於有人講左我想講既野

推 只要搵到方法整低一件速龍
就有扭轉機會

睇直播見到企第一排果d義士比後面果班阻住走唔切，d畜牲就伸出魔爪一野一個咁捉住哂d義士

所以絕對唔可以退！

民不畏死，奈何以死惧之
if we burn, you burn with us

唔係想分化同割席
乜GEAR都冇就唔好上前害人啦
知唔知基本裝備都冇係拖後腿呀
仲有FULL GEAR既自問做好心理準備會成為第一條防線阻擋黑警既攻擊未?冇既話就唔好上前, 比裝備有勇氣既人做前線, 當你冇做好準備會拖累到前線, 一驚就四圍走, 人推人人踩人, 前線一冇支援, 速龍見一個打一個, 大量前線巴絲打被孤立
所以麻煩大家出去前, 諗一諗問一問自己, 到底想做咩位
SUPPORT? DPS? TANK?
每個人可以承受既心理壓力唔一樣, 可以轉既職都唔一樣, 做咩都係有貢獻!

下次叫，暴龍準備

真，佢一對手一枝棍，最多咪打一個
一個坦，其他人見到即刻醒水上前撲低又好
打又好，咩都好
如果夠力嘅可以拉佢入人堆先食
不過最重要係即刻停止佢攻擊先

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

係，我地人多唔撚驚佢 埋身肉博

This is right for battle. Not run away.

推呀

冇膽就咪撚上前線

反包圍

想當年, 速龍係訓係地下果個黎

華梅？ 粒核大又硬

人多佢哋五倍就可以還手加制服
整低佢哋然後搶武器
同開佢哋樣
只制服乜施暴到想要佢哋命咁
雖然佢哋綠衫應該唔敢開槍射過黎
話曬有手足
到時綠衫一定快衝盾撞
大家夾手夾腳拖得幾個得幾個走
你老母諗返起班女畜龍又要廢又要兇
除左佢地頭罩頭盔棍胡椒噴霧睇佢哋有幾驚
最好就請佢哋食返
次次都係被佢哋打
本故事純屬虛構

講左好多次
速龍冇速龍棍等於廢物

我諗起 不要玩食物.jpg

最好前線可以一邊食住解渴，粒核出來後又濕又大又硬

前一晚仲講緊旗手會直排咁企 落場又好似冇出現？

pish 我要罷工

心理準備都裝備一樣重要，要達成一致要沖定撤退，唔好再留守重演728上環

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

建議不要只睇熱門

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一半一半唔洗爭 2樣效果都有

可以用遮勾腳

打都唔洗打, 你人群數一夠好似潮水咁就會將所有人重重包圍. 佢地會變到好似沙灘上面既石頭咁. 被示威者包住.

立法會果次已經好明顯, 人數一過警察係唔可能做野. 佢地唔係趙雲玩到單騎救主. 所謂清場, 一定係玩到夜大部份人走先清.

我比你拉晒 2 萬人, 點拉? 一個人要一分鍾, 未計你點 handle 個 workload?

所以點解警察前幾次個目的係圍捕係完全決策失誤, 唔單只無驅散到人心重幫示威者加分, 其間不停出錯被傳媒影到 (嘔打示威者, 對記者投彈, 警棍加戒指 .. ) 以令民忿層層疊.

其實前線應該明白自己已經變左警察內部奪權既棋子應該識收, 不再拘捕改為驅散. 每日示威者人數會向上家, 因為後生既成年有膽企出黎, 但係你警隊人數唔會追得上. 政治問題無可能靠警力解決. 兩個字撤回竟然比咁多條人命重要.

即係唔走唔打
佢地一衝就迎返上去？
冇共識好難做呢個效果喎
有啲走有啲迎
迎嗰啲就落單

推到有人睇！！

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

就咁睇條片，示威者人數應該多佢地好多

但唔係全部勇武，唔夠做

加油

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

佢哋過嚟，捉住佢除曬佢哋gear再踢佢返去

呢個真，冇裝又企到好前懶勇果班，一粒彈射埋黎一係即刻逃走，一係懶型硬食要人抬走

冇魔防唔該去隊尾撐人數唔好上前送死

睇住畜龍一衝隊形就散 即刻俾人禁住砌...

推 反正都中棍 下次一定唔可以比佢走

咀咀一野側插爆陰

其實真係唔洗跑，你唔係練開短跑你地係唔會夠佢地跑，跑散左有手足落單仲慘。

波子同油係治標不治本，佢跌返起身，咪又係走返起身。
一日唔近身，攞棒解盾，永遠都係會比人打散。

一定係幾個圍一個咁打

學美軍反恐用油漆啦，
逼恐怖份子除低 gas mark，用唔到化學武器。

個人認為一退就好易比人捉
佢地一射TG，班狗龍就會衝過嚟，我地一齊推翻上前，中前排嘅人負責整熄/掉走粒TG，或者5/6個人捉住狗龍塞翻粒野落佢塊面到

利申:發緊夢

要打就一齊打 要走就叫後排退快d
後排隔一條街未必知發生咩事

推 救手足啊

睇新畜龍捉到人時, 基本係無防, bewater係時候, 但果刻人都走晒

唔該唔好退，琴日有po話圍翻警察係好事

畜，其實打得走，唔好比佢地再拉到手足

進攻就系最好防守

勇武有正評數咁多

畜龍就仆撚左街呀

推
必須推

劣就唔好行咁前
行得前就唔好劣
群體活動你一個人既懦弱表現都好影響其他人既心理
發夢見到d怕死重裝傻鳩九丈遠見到防暴就已經叫人走，咁樣真係好打擊士氣

有難同當先可以捱到有福同享

內街幾撚多前排食哂tg

畜龍跟手就衝哂過黎呀

睇直播就係威係勢

對抗暴徒， 唔係要將佢地殲滅，係要將佢地解取武裝。
我唔係講緊解除警察武裝， 我係話解取示威者武裝，唔好咬我 please。
我好支持警察合法執法，同鏟除警隊內既壞份子。

記得勸交果陣唔好攬住自己友俾人打！！！！

後排唔好走呀

[屌撚晒你地班廢青] 俾D 目標好無呀? 增加生存率 幫推

值得參考下
唔好淨係停係防守

我覺得攻速好緊要，前線巴打可以練攻速先

好似之前已經有巴打提過呢樣野，但前線好似唔太知，推

關於應付畜龍，唔該幫手推下

[對抗畜龍方法]唔該全部同我入一入黎

因為大家仲有襲警犯法嘅心理壓力存在

想提一提！由你出現係現場個一刻已經係犯法中

大家請了解下自己的角色位置

Yes you’re right

捉到就犯法

大陸人都係咁樣玩

特別前線如果有人跌低如果人數夠中後排嘅即刻向前打班狗咁樣係咪可以減少落單同俾人拉嘅機會，golden rule都係唔好一下子跑走

畜龍衝的時候正好稀落鬆散，反沖一定扳倒幾件。另外長盾兩人掩護兩人按時針就可以擰斷畜龍的手！

畜龍一沖，有共識就一起反沖反包幾個打倒兼且搶盾牌。小盾牌三人圍一隻狗，長盾牌2人左右掩護兩人一正一反順時針，不放手保證擰斷手腕。

咁同一道理，警察每次射完催淚煙都會推進，用返你慨念我地係咪應該都唔郁或衝返轉頭同佢地喺煙入而肉搏？

嗯嗯 速龍過去戰績令人一見就閃
以致義士都陣腳太亂
經一事蔡一智！！！

次次都係放完tg得枝撚屌棍衝埋黎

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

推 大家真係要做好心理準備救人先行前呀大家都好驚 但自己一個比人打比人拉係驚撚到仆街 一定要拉住佢 圍返班狗呀加油

推！

push記得掹前線

推
橫掂捉到都係告暴動罪5-10年 襲警相比下最高只係2年 一定要反擊 起碼有機走得甩 見到728d人嚇到一尾跑又唔還手 就比人告暴動罪真係好無辜

要好似葵涌警署全民還擊先可以避免再有手足被告暴動罪

根本由Day 1 612 已經要咁
只係我地未準備好 ， 係End Game黎
我地重覆打緊第 2374949494次 而已

P 牌上熱門

記得拉埋前線

絲打有咩做到...

講體格先天已經輸大半
後天冇操開

其實啱 反而要保持冷靜
圍鳩佢反擊 制服冒警暴徒

所以兒登搞既點解從來都唔work

講緊畜龍 對住防暴推進緊係要有其他做法
不過你可以上網睇返7.28上環有邊前線嘅做法好好
佢地好明確分咗前後排 前ard 30 後20左右
前面有煙都繼續推 後面20就不斷執煙彈（前提係驚賊每次都係射去中後排）
如果想推進 哩個安排唔錯 但最大問題係近身對就會唔夠人 因為畜龍行動最多都係十隻 但防暴有幾十人

所以點對防暴真係要另外再諗 但我地遠程真係好難贏
我篇野一直都係針對畜龍

老豆搵仔有教埋點破圓盾同長盾

撩陰？
巴打未必做得落手

你要知現場係不受控的

俾signal個個要好識睇勢 同大家都認同嘅人先有用

仲要實好多人唔明咩意思

俾signal哩啲 唔係個個知 前線就仆街

棍或刀或手槍

不過要考慮多樣野 就係有龜被圍嘅時候 對面遠程撚一定會做野 咁最前排嘅人就會好危險 可能係無限彈/水砲車 （唔排除佢地有手足係我地堆入面都會照用）
咁最前線就要做好心理準備會有幾危險
可以考慮邊退邊拖住啲畜龍
When 佢地立即槍林彈雨

黑：抗爭者
藍：畜
紅：驚賊

多數都係驚 唔知可以做啲咩 先走
有人叫 俾行動指示
多數都會留返係到

下次可以考慮講「最前第一排要開窿 吞咗啲龍入嚟！後排唔好走！圍佢！除罩！」
唔好打死龍

依家個個都唔齊裝 好難打 加上遲啲出埋水炮車 只會愈黎愈難打 真係考慮下be water

夠啦，唔好再比人儍去送頭!

玩波子？ 坐7年呀on9！

同速龍正面打？你以為你係李小龍？人哋冷兵器都一個打你十個，知唔知佢哋已經留手，唔係早就一棍死一個.

唔敢攻就講定先
我覺得企得第一排都預咗攻
但後面第56789101112排個啲唔好俾前面有假象好多人都敢攻唔該

一陣攻個時發現啲人走晒

你地真係害撚死人

所以如果連畜龍都驚

唔該 我求下大家就轉戰線

十個畜龍都驚

就算俾你去到驚賊防線 幾十個防暴 大家屎都瀨埋

唔驚速龍先好企前

一定要傾 唔可以再失去一個手足

幫推

其實打到去副本嗰時，每次一放煙就有機會有狗衝過嚟，依個時候先最應該投石。只要一落雨，啲狗就有機會停，因為佢唔會知會有咩由天跌落嚟

大家可以上網睇返人地啲打機直播，雷神一落野就算有盾都要避

頭都大撚埋
利申 唔同意今日守 所以不在場

望住成千人又跑走

有無得推返上熱門
哩個post係咪出得太早

又無咗幾個前線了

1000vs 10

跑走 or 圍？

圍

其實一跑走
一定有幾個手足走唔切

唔齊心
就係害死人

成日講救人 救人
要救被捕者

未被捕你地都唔救
仲講咩要救已經被捕嘅人

光復香港時代革命

頭先過百個防暴推上嚟，其實根本冇得救
一停就比狗拉，佢地只會多啲嚟密啲手

[Be water] 香港需要有漁民

推呀
我之前開po講過啦
不過無人理

yes

為免同類情況再次發生輕輕一推

我哋一定要有功能組嘅識別方法
例如頭盔可以貼唔同顏色嘅貼紙
手臂絲帶等

反包圍/更多偈油有冇得諗

今日偈油太少比人一步跨過

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

一係早啲散水
唔散 人地衝過黎又要跑走
最前又走唔切 又無人救 又無back up
實死

唔肯散
可唔可以諗下點樣齊心啲保護每一個人

我見到嘅只有「大難臨頭各自飛」

有掛

光復漁業